有冇人玩過診人醫院呢副棋....

想知邊度有得買返
好想同呀哥家姐玩多次

留名

好耐之前屋企有一套，但係唔記得放咗喺邊

我都係，細個同屋企人玩勁開心